大家點睇尼因高蘭？

羅馬全能型中場 神一般既男人

勁過普巴

普巴懶撚到

茅柴

我會叫勇悍

有世界top5

Vidal

煙剷都咁好氣

比利時成隊人個人能力咁勁 踢出黎咁屎波🙄

Kante Vidal nainggolan仲有who

雞冠頭

Kroos Modric

一山不能藏二虎牙

打假

好撚型

快d入波

輸緊一球

[url]

如果三個齊哂係一隊 真係驚對面過唔到半場

掃撚哂啲波

幾全能，但係印象中攔截好激，幫過唔少人1抖 / 提早收咧

141

Hi rubbish

好有火
tackle好準

mk

似你

Ching sick ball
仲要傳得射得

點睇咸sick

今年幾fit不過我麻麻佢

歐國盃搶眼 都係冇大會要

下年都三張

仲有蓋世寶同有村架純

Tolisso都幾全能

唔熟 比起vidal點？

識貨

勁囉
羅馬靠你了

好撚勁

祝佢聽日斷腳生癌死

第一次同意你

身高過vidal 其實類型差唔多

又係全能中場

fifa數值好屈

煙剷得黎又識踢波

係拿坡里踢到退休啦

樓豬做乜改名